（估地方）涉於辦離婚期間帶6歲女兒到酒店非禮 事主稱房內有姐姐叔叔玩遊戲

38歲父親與妻子辦理離婚期間，涉嫌帶6歲女兒到旺角一間酒店房間內，並脫去女兒內褲摸臀非禮。女兒事隔約7個月後始披露事件。父親被控非禮罪，今在九龍城裁判法院受審。現已8歲的女童X作供時透露，曾見房內有一個姐姐和五個叔叔坐在大床上玩，但不知在玩甚麼，惟X未有交代眾人去向。裁判官認為此議題並不重要，控辯雙方毋須追問。

控罪指被告於2017年3月29日在旺角黑布街漢口酒店內非禮X。當時被告正與X的生母辦理離婚程序，同年9月雙方離婚後，X由母親撫養。翌月被告被捕，警誡下稱「我冇做過」。

根據X的說法，當日被告和「肥佬」叔叔接她放學，由叔叔駕車前往酒店，被告和她上房。身穿連身校服裙的X趴在床上，被告脫掉她的內褲，用右手手指掃她屁股「裡面」一分鐘。被問到具體所掃位置時，X指該部位平時沒有用途。她又自言當時感到痕癢，也覺得開心，但說不出為甚麼。

被告停手後，X自行穿回內褲，最後由叔叔接載回家，被告則因不想回家，故沒有同行。X又透露，事發前母親曾在家中與被告吵架，甚至驚動警方。後來母親和她搬走，與被告分居。

變態！

旺角唔係得香港有？
點解要估

樓主最近開始迷兒童色情新聞

正

曾見房內有一個姐姐和五個叔叔坐在大床上玩

6p

小妹今年7碎 巧不安

估中會員名

她又自言當時感到痕癢，也覺得開心，但說不出為甚麼。

淫底小妹妹....

估左新北

對自己有啲自信！